rthk 聽到屯門被捕人士名稱 關xx

自推十下

自推九下

推

自推八下 希望緣分到你既朋友會睇到

救人

自推七下

自推六下

自推五下
關字同個浩字係聽得清小小
手足好似叫左一兩下就比d狗禁住
希望你朋友快d相認到你

自推四

救人啊

自推三

自推二

推一

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港人 加油

push

pish

Push

邊到聽到

新屋嶺

幫推

救人阿

推 搵律師幫手

通知星火啦

搵人*

乳長

pish 😭

推 救人啊

而家立場LIVE 又一個

屌佢老母

有無人識關生

Push push 救人呀

冇樣 睇rthk直播佢係full gear咁比狗禁低左 然後有其他狗擋住
btw樓上有人話而家係上水狗屋

推，救人

pp

佢講個幾個是早拉嘅，呢家根本唔知fullgear點算

推推
搵星火幫手
推畀佢屋企人朋友知

pushhh

「721 811 831 新屋嶺」

救人呀